香港九龍人入唔到元朗買老婆餅，唯有去旺角太子食晚飯

太子有邊間打邊爐介紹

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

出錯版
大家唔好推

送頭撚
收皮啦

係屋企睇直播咪唔送囉
垃圾

好過你害人入新屋嶺

今天我.......
垃圾

太子？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】